特朗普失去一切

拜登證實了這個消息

笑到仆晒街